香港人我地一齊加油，放底一首歌

入陣去 只因 恨鐵不成鋼
我哋晏啲見

till i collapse